原來阿根廷都有隊職業球隊叫阿仙奴

嗯

都係垃圾

識唔識插水

大大個7字形容阿仙奴

俾啲面我唔好再jer得唔得

呢隊咪沙蘭迪兵工廠

屌 又話打mh
次次見你都2k18

烏拉圭有隊利物浦

智利有隊愛華頓

巴西有隊祖雲達斯

厄瓜多爾都有隊巴塞

撚係職業牙 9蛇

沙蘭迪兵工廠
賭開波既實識佢

蘇聯都有隊兵工廠啦

澳門有隊賓菲加

馬爾代夫有隊華倫西亞

雲加幾時去教?

好大個7字

澳洲有紐卡素

俄超有阿仙奴

希臘有間球會個會徽好似巴塞
好似係09年先轉咗做咁樣 但球會冇解釋過點解咁樣轉

有咩咁出奇
利物浦都係香港拎英超啦